人民日報—特區政府可以向每名香港市民派發兩斤豬肉安撫民心

兩斤狗肉先可以安撫到

上面唔係食開蝙蝠咩